如果有一個人咩都可以做到，你最想佢點幫你/點幫呢個世界？

如題
除咗比錢你之外

清除全世界既貪念

輕推

咩嘢貪念？金錢、權力？